---
layout: default
title: Why was Deflect created?
lang: fa
ref: Why was Deflect created
tags:
 - FAQ
 - FAQ_about
---


- دلیل اصلی ایجاد Deflect از یک ضرورت به وجود آمد: احتیاج فوری به این نوع خدمات
  برای اشخاص و گروه‌های تحت حمله مجازی که نمی‌توانند از خدمات حفاظت
  تجاری استفاده کنند.

- اکثر حملات DDoS بسیار ابتدایی هستند و با یک تکنولوژی خوب می‌توانند دفع
  شوند. بسیاری از مدیران وب‌سایت‌ها که در حال کارهای مفیدی در شرایط
  خطرناک هستند زمان یا امکانات لازم را برای اینکه یک تیم تخصصی تکنیکی مختص به این
  کار داشته باشند را ندارند..  | چرا Deflect ایجاد شده است
